Челенджи:

1.	Реализовать напоминалку по заданному времени. В самом приложении возможность добавлять время и описание напоминания. При нажатии на нотификашку – переход в приложение или на самой нотификашке кнопки подтверждения или отказ.
2.	Реализовать функцию добавления координаты к нотификации. В сервисе прослушывание местоположения. Логику появления нотификации при прохождении данной координаты с определнной погрешностью.
3.	Реализовать функцию добавление нотификации с помощью смс: Реализовать возможность добавлять доверенные номера. Определить патерн для входящего сообщения. Реализовать функцию создания исходящего сообщения. Реализовать перехватчик сообщения.
4.	Реализовать функцию появления напоминаний при входящем или исходящем звонке для заданного номера. (пока только план, ещё не решил как точно будет работать)
